7.7 創意口號

今日聽到嘅有

香港警察 知法犯法
香港警察 專守廁格
香港警察 狗屎垃圾
香港警察 寧舍賤格

而家可以加多句

香港警察 點人數最有辦法

唔好串呀sir madam呀

好仔唔當差 當差正仆街